<resources>
    <string name="app_name">PrivacyView</string>
    <string name="privacy_exit">退出</string>
    <string name="privacy_agree">同意</string>
    <string name="users_note">用户须知</string>
    <string name="privacy_tips_key1">《用户协议》</string>
    <string name="privacy_tips_key2">《隐私政策》</string>
    <string name="privacy_tips">欢迎使用PrivacyView！为了保护您的隐私和使用安全，请您务必仔细阅读我们的《用户协议》和《隐私政策》。在确认充分理解并同意后再开始使用此应用。感谢！</string>
    <string name="confirmed">用户须知已确认</string>
    <string name="opt_terms">用户协议</string>
    <string name="opt_privacy">隐私政策</string>


    <string name="xieyi_msg">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在您使用本网站前请认真阅读以下内容；如果您对这份说明没有异议，则可以继续使用本网站的服务；您通过任何途径或方式使用本网站的服务（无论该服务是否收费）的行为，均会被认为是对本说明的认可。\n
        \n1、 本腹透助手智能管理系统网站的医院端，均是**县人民医院、**市中心医院、**省人民医院或**大学第*附属医院等国内具有医疗资质的各级医院相关联科室，例如肾内科或内分泌科室等。
        \n2、 本网站不负责判读数据和居家腹透知识解答，也不销售任何药品和向用户推送保健知识，用户有治疗、护理或处方药品等方面的问题，请直接与所辖医院熟悉的医护人员联系，谨防电信诈骗。
        \n3、 本网站为用户介绍一些与腹膜透析居家治疗有关的产品，请直接与购物网站联系，本网站不介入购物、配货、换货、付款和服务等流程。
        \n4、 用户在本网站医院端注册时提供的一些个人资料，本网站除您本人同意及第十条规定外，不会将用户的任何资料以任何方式泄露给任何一方；但用户将个人密码告知他人或与他人共享注册账户，由此导致的任何个人资料泄露，本网站不负任何责任。
        \n5、 居家用户在使用腹透助手智能设备套件时，须严格按照使用说明进行操作，避免操作不当引起的数据偏差，造成医护人员的误判断。也可以查看网站医院端上的各种视频、宣传资料等，提高自己的居家护理水平。
        \n6、 本网站上的腹膜透析宣传栏、宣教视频和测试答题等资料，均由国内具有医疗资质的各级医院自行发表，并同时已授权本网站独家使用，如其他人转载需取得医院端和本网站的同意。
        \n7、 如果发现医院端的宣传栏、宣教视频和测试答题等文件有侵权行为请直接与医院端联系，同时用电子邮件通知我们，以迅速采取适当措施，避免给双方造成不必要的经济损失；本站网站只对医院端负有告知和督促删除责任，不对侵权等造成的经济损失负责，亦不负任何法律责任。
        \n8、 本网站每个用户端口软件使用费（暂定）：半年600元，一年1000元，不中途退费，用户使用支付宝或微信充值缴费后获得网站软件的使用资格，中断缴费或未缴费造成自己在网站各项数据的丢失和无法登陆与本网站无关。
        \n9、 如出现网络黑客对本网站进行攻击、盗取客户资料的情况，网站承诺及时安排技术人员处理并抢救用户信息，但用户被黑客盗取资料造成的损失，本网站不承担责任。若因线路及非本网站控制范围外的硬件故障或其它不可抗力而导致暂停服务，于暂停服务期间造成的一切不便与损失，本网站不负任何责任。
        \n10、 当医院端需要用户数据做临床研究时，政府部门、司法机关等依照法定程序要求本网站披露个人资料时，本网站将根据医院端和执法单位之要求，为公共健康和社会安全等目的提供个人资料，在此情况下之任何披露，本网站均免责。
        \n11、 所有登陆网站者必须遵守国家法律、法规的规定，本声明未涉及的问题参见国家有关法律法规，当本声明与国家法律法规冲突时，以国家法律法规为准，最终解释权归本网站所有。
        \n\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;腹透助手智能管理系统邮箱
        \n------futouzhushou@126.com</string>

    <string name="xieyi_user_yinsi">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在您使用本网站前请认真阅读以下内容；如果您对这份说明没有异议，则可以继续使用本网站的服务；\n
        \n1、 为向您提供交易相关基础信息功能，我们会收集和使用必要的信息；
        \n2、 基于您的明示授权，我们可能获取您的位置，设备号信息等信息，您有权拒绝或者取消授权；
        \n3、 我们会采用业界先进的安全措施保护您的信息安全；
        \n4、 未经您的同意，我们不会从第三方处获取您的信息；
        \n\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;腹透助手智能管理系统邮箱
        \n------futouzhushou@126.com</string>
</resources>
